Michel Erik wõttap hendale kaswopoeas Johann Zirk, poig Karl Zirk kes nüüd 13 aastat wanna om nink kaswatap tedda ja lubbap temmale kiik omma warrandus perrandada, ni kui ommale poeale ent Michel Erike wannadusen peap Karl Zirk omma kaswo essa eest hoolt kandma ni kui omma essa eest latselikult.
Johann Zirk om sellega rahhul ja annap ommalt poolt se lubba et temma poig saap Michel Erike kaswupoeas kirjotedus sest et temma poig Karl Zirk jo 7 aastat Michel Erike kaswo poig om olnu ilma kirjotamata.
Michel Erik XXX                        Johann Zirk XXX
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peeter prants [allkiri]
Kohtumees Peteer Kaman [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
